元朗入屯門好長龍，要人呀！

無左黨鐵，自己揸入屯門，好塞呀！

手足們，人呀！

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推呀⋯⋯

要人呀，連登無人呀